點解無人諗下點搞到個幣少仆街

呢條友偷呃拐騙 唔通真係無辦法整到佢收皮？
佢一路以來做過咁多好事 實有大把野爆

DAB死左未

信既其實都係抵死既

香港政府都未死
佢點會死

深水埗天降橫財：幣少爺落深水埗派錢 被帶上警車返署

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

咪放返條友出黎啦

低置仔死咗未?